量子力學問題

有冇人識證CPT invariance?

硬幣導致感應器嘅磁通量改變